［PC］Valorant Riot槍game

好似冇人講
香港係咪仲係冇咩人玩

2020年啦仲玩呢D垃圾game

關暴雪咩事

2015年12月17日，騰訊公司收購 Riot Games 全數股權，Riot Games 繼而成為了騰訊旗下的子公司

點解LOL講得valorant唔講得

Spyware 唔想玩

唔好玩

Valorant == Tencent == Nmslese

連登仔就係咁架喇
自己玩既就比講